請教 呢條咩蟲黎 係廁所洗手盤出現

個樣無乜殺傷力 但好生猛

水箱

精蟲

有洗面膏個類開咗好耐無用？？

屍蟲

唔係精蟲 就係卵子架啦 再唔係就係受精卵

蛆

係我

牙膏
但都唔算耐

係洗手盤個角
第2邊黎
新樓黎

驗水質啦

明明係銀芽

好似話係識飛嗰啲昆蟲 e.g. 蚊 嘅幼蟲，有積水會有
多數會生咗係啷口盅，用完記得揈乾水，或者沖乾淨先好用

有燒毒水+水 或者 漂水1：99洗一次全個廁所先
注意通風

係未有營養液同水 積住咗
可能成個廁缸都有

蛆蟲

香港奇案：水箱藏 __

呢個最接近 因為個個位真係有積水
咁應該係蚊幼蟲 不過唔知咩品種

蛾蚋幼蟲？

巴打堅喎 一模一樣

孑孓